電腦驚有無d係類似海戰game

船/戰艦打人升裝備個d?

AC4

War Thunder

黑旗